誇世代 21

削面坐埋一邊鞭自己

你成世人都懵盛盛嘅

余德丞個樣好hehe feel

霎戇

世伯！

又係你個柒頭

啊田會唔會同大頭b一齊

讀唔到啦

大塊田

Hang機

阿六

阿六真心on9

唱歌

誇世代 (21)

LIHKG @ Android
大家去翻呢個post，唔該